發現近日清算飯民既post突然活躍左

由原本一個都冇冇，到呢家係fb見到幾個，話咩自編自導搵輕生者，又話鏡頭面前做show。我唔知係咪分化手段，但泛民雖可恨，請唔唔好係呢啲骨節眼既時期做呢啲野⋯⋯
大家見到都留留手，唔好些。

係分化

我冇嘢講